打蛇打七寸！香港抗爭運動要贏靠這點！〈蕭若元：理論蕭析〉

連登仔係時候揸實支共真春袋